林奠落閘放狗一定有目的

其實我發覺林奠肆意放狗出黎係有目標。
推啲狗出黎周圍咬人，等啲市民轉移視線。再過火一陣就起狗尾註，成立獨立調查。之後自己就可以獨善其身。
需知道要甩身就係要養大另一隻惡魔然後推佢去死。咁就可以大幅淡化自己既惡行。

一早知佢想無限放大警權就係為咗轉移焦點。但做到呢一步要同警犬割就一定要出老解。但又出唔到老解喎。死局

唔岩聽都講下, 日日搵D狗覆桌無乜意義, 無任何得著, 改變唔到任何野

9月9日美國國會復會！

9月8日
星期日
到美國領事館(遊行路線待定)

唱住美國國歌 (下面有MV歌詞)
全力支持通過
《香港人權及民主法案》！！

[全登集氣]推到民陣搞，9月8號星期日大遊行，援請通過香港人權法！

美國人權及民主法案大遊行

記住練定美國國歌到時唱！！！！

~~Oh, say can you see,
By the dawn's early light,
What so proudly we hailed,
At the twilight's last gleaming?~

Click個play制聽下歌先啦！！！

大家仲記唔記得手足揮美國國旗唱美國國歌唱到Trump Trump都retweet!!!!

聽手足唱既版本真係會聽到流馬尿

全民發夢合唱 美國國歌

We should learn how to sing
"The Star-Spangled Banner"

除咗九月八日，如果十月一日我地再幫支共賀一賀佢，搞到全美國都知支共國慶我地用美國國歌慶祝，你話會激到維尼幾咁高興？

而最重要，我地之前揮動美國國旗、唱美國國歌，美國傳媒一直都理解成我地係以追求人權民主自由既普世價值而表態！！！亦係動之以情地令佢地推動 香港人權及民主法案 既方法！！！

九月八日發夢同我一齊唱！

MV with Lyrics:

歌詞：

Liberate Hong Kong,
the Revolution of Our Times
Make Hong Kong great again!

女人成日口講支持乜乜乜，幾時捅你一刀都未知。
宜家啲狗以為狗權無限大，以為點打點圍捕都無問題。但其實係機制架構上係舊屎咁大。

跪求
想大個仔獨立必睇
召喚攬炒巴及歷史法師！

請幫推以下post！香港人一定要知！遇怪魔想變大個，就一定一定要睇！

［召喚攬炒巴] 星球級反擊！香港最後本錢 VS 赤獸

香港史實在此！勿做港豬！想贏就入嚟！

光復香港，時代革命

第一步唔一定出老解。
如果成立獨查會，啲狗一定吠。佢仲可以話畀狗威脅，將個波大大力射走

如果唔掂，造成軍政府狀態，先出老解

張健宗出黎講句野都畀班黑警出黎威脅啦，仲話獨立調查。E家一令班狗不滿就公然威脅。

但林奠咁自負，十一前收唔到科佢一定搵人祭旗。
示威者佢一定捉唔哂，一係十一出老解，一係交人頭